到底回收箱有乜野用？

一到夜晚班呀婆就打開蓋執罐，廢紙，膠樽
咁樣搞回收點會成功
回收筒d位轉哂做煙灰缸或者狗糞收集箱算啦

而家無用嫁喇 形同虛設 第一教育不足 市民唔會有分類意識亦唔有動力去做 第二回收生意成本太高 贏國又唔再收 政府俾錢落去都係倒落咸水海

其實好多人都會丟野入回收箱
問題係班仆街呀婆攞撚哂去賣賺私己錢